其實黃色經濟圈只係以習產黨之道還治習產黨之身, 可以繼續, 直到換撚左個濕鳩領導人或者有撚左雙普選為止

習近平上任之後封殺左幾多香港發聲藝人? 心照啦
自己弱智先搞個紅色經濟圈先
而家出盡奶力反鳩黃色經濟圈?
冇撚病下話